唔需要理低智愛國人士嘅行動

愛國者多數收錢做野，根本唔需要同佢地硬碰，咪「各有各做」囉

次次都係藍絲打人然後黑警拉手足，仲未俾打夠，仲未俾人拉夠咩？

我地唔需要俾愛國者拉落去佢地嘅層次，同一個場合出現都有失手足嘅身分

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019